連登有冇植物學家？幫幫手認隻植物

d葉摸落厚身肉質
見下圖：(有葉面 葉背 根部 同外觀)

沙田柚

玫瑰

天山雪蓮

龍舌蘭

奇異種子

津路

行路草

碧格樹

竹葉青

灰莉～

巴基之星

又有啲人叫 非洲茉莉，btw形色真係好使好用 不過係大陸app

犀利 多謝巴打，快而準

唔該哂巴/絲，好介紹

唔該哂巴打 連登仔真係學識淵博

都多謝其他9up嘅咁多位幫手推post, 此post已完